韓國同日本你地會揀去邊?

韓國同日本你地會揀去邊?

日本

日本啦 d野食真係無得輸 同埋好多遠既地方 既建築物都好靚 空氣超級清新

韓國野食唔慣

男既我諗9成9都揀日本
我諗唔到有咩理由去韓國
泡菜一般, 個堆乜鳩韓式炸雞 咩雪糕左撈右撈完全唔會覺得好食過日本
燒肉日本又有, AV又多動漫電玩又多 講景日本更加唔會差得去邊

同一樣價錢一定揀日本

咁都要開post開
利申：日本

我鍾意韓國文化但你問我兩個地方揀去邊，我一定係揀日本
韓國旅行係悶到嘔，尢其男人真係咪鬼去

日本啦

野岩食 景好睇

日本：食人食既野，住酒店
韓國：食狗糧，住狗竇

女就韓國，其他就日本

日本啦

日本

韓國食物根本係劣食

韓國

狗先會去泡菜

一定係日本,
無論睇風景,服務,飲食,購物
日本都贏九條街

貼錢都唔去韓國，同去大陸冇分別，d所謂景點完全係吹奏出黎，跟本冇野好睇

得7頭先會去韓國

我唔同意去韓國係食狗糧呢個講法

狗糧好味好多

韓國點同日本比 爭幾皮都唔只

韓國文化有咩值得欣賞

日本 因為可以日日買高達

之前同條女去韓國，完全係男人地獄

係連登問人揀韓國定日本 唔洗問都知日本啦

十次揀 十次都日本
韓國有咩睇
日本文化贏哂

好多傻閪港女鐘意去
拎住杯咖啡
去過拍韓劇景點就叫好正

日本 雖然日本人假d 但玩得爽

日本 多好野食啲

韓國呢個國家根本同大陸無分別
只係包裝得好，又洗哂班C9 港女 MK 腦
日本真係贏九條街都唔止，韓國狗都唔去

中國泡菜

韓國

因為日本年年去
去到悶

一定係日本

日本

咁都要問

韓國真係有野值得去睇咩
除非樓主好迷k-pop，或者好鍾意食韓國野，如果唔係梗係去🇯🇵
利申好撚憎韓仔文化

人丶景丶食丶玩所有野日本都贏九條街

主要係日本一黎大好多, 二黎就算離開大城市去啲鄉村都有野睇有野玩交通一樣方便
離開左首爾同釜山你問啲所謂韓國通都唔知有咩好玩啦

拎韓國同日本比
細個被逼去過一次韓國
地方唔靚人冇禮貌韓文又嘈
成個大陸咁
唔會再踏足呢個垃圾國土

點解間唔中就會出現日本vs韓國既post
乜真係有比較既必要咩
支那同韓國就可以比下

有得鬥咩? 韓國? 憑咩呀?

日本 睇科技睇文化睇風景
都好過韓仔